有機會和平大遊行既, 不如藍色褲, 白色TEE, 咩都唔嗌, 拎白紙

__ __ __ __ , __ __ __ __!

實激死共產黨, 原來國安法無用

前提係有機會, 唔洗負評我

推

冇機會

相信去到立會投票之前都會因為限聚令而ban哂所有遊行
不過有機會ge話我都贊成咁做

贊成！效果都好振撼

628靜默遊行最有效, 拉又唔係, 唯有左封右封, 搞死晒d商家佬